沉你老母默，含柒就含柒啦奶共狗

唔係佢
係話自己沉默又出聲嗰啲撚樣